「封印水炮車大法」記協，議員快入

正所謂打鐵襯熱，乘勢就追擊！
眼見毛漢件事成功爭到大家焦點，林鄭又低埋頭

強烈建議記協盡快收集呢段時間記者受到水炮車攻擊既個案，然後正式向驚賊投訴科投訴！

同時希望有人幫手收集油尖旺，ssp 商舖受水炮車影響既個案，同樣向驚狗投訴！

重點
然後用上面咁多既投訴個案同專家報告去法庭申請禁制令，臨時禁止水炮車出動

要求公開催淚彈及催淚水詳細成份，醫生唔知成份唔識醫呀，要居民街坊硬食呀？

有用post推上熱門

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

推

推呀

屌負錯評!

其實叫毛EE可唔可以幫到手

推番你

再推

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

漆彈就可以KO到佢

其實要玩禁制令，大把野可以入紙申請，但唔合點解泛民一直唔做
可能知道根本法庭都已經淪陷

你唔做點證明法庭淪陷，加速攬炒？

要同班分化網軍推post....
人手夠唔夠做？

鬥推post....

Come on! 支持！

你投訴我資助！

Like 完幫推

幫手retweet

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

忙緊選舉 血債票償丫嘛
禁制令已經俾對家玩到出神入化

可以一試

推推推
射得咁撚爽丫嗱

push

Push

水泡車壽終正寢

因為民間申請排期慢 , 成本又高 , 又難勝訴

推唔到都推～咩都試下

一路有撳美金

了解

香港政府揀人嚟道歉
重想話香港有人權
係咪有錢有地位先有人權啊

有用post推到有法律人士入

快！全世界入嚟同我推上熱門！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推呀！！！！
射得咁撚開心？！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推到議員睇到

推！

記得有人收集左啲水既樣本
推到比佢見到

順勢搞個大遊行！
主題係要求政府向無辜市民同商戶道歉

其實係要拎d水去驗
但應該冇人咁做
唔驗又唔會知有咩係入面
我見影片一噴中就已經狂咳同爭唔開眼 對眼係冇噴中
估計係惡毒既成份

呢個有得諗

gogogogogo

Pish

好波

呢個都幫手推推

巴士站落廣告嘅公司應該可以告！

幫推

pish

邊位手足收集左藍藥水？

輸咗要俾堂費，咁多一窮二白嘅巴打唔去申請法援做？

但唔知係邊個人收集

想贏？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

支持！

其實傳媒醒嘅應該攞去驗吓
仲有支那TG

又要推了

比水炮車攻擊既商鋪去投訴同追討賠償啦

大家一齊申訴有理！

之前有嗰po，有手足話用幾個鐘，吸左幾枝.....

要推

推比機師睇

推到佢仆街

如果成功申請禁制令既話，全港最守法既狗一定唔出得水炮車！
邊似得d 香港人咁有禁制令都照仆倒去機場大逃亡

起訴唔該

議員呀

全部中招嘅商戶去告

敵退我進

打鐵趁熱!!!

同意！！！諗起rapper哥哥上次乜武器都中齊

推到水炮車仆街

咩水炮車呀？
等生銹變廢鐵啦

跌左落去又要推過

輕輕一推

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

係時候推推

其實要咁推post 法，真心悶。。。。
但係d 五毛網軍係咪有哂bot 去推post?

推下啦

屍鬼封盡

法律界唔做野有撚用咩

全部中過既記者，途人，商店負責人都齊齊告一哥啦。

岩
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

記者朋友

記協琴日先出完聲明，無理由唔做野啫

申請10.27大遊行

佢同得毛漢道歉，點解唔同埋其他誤中顏色水人士或者商戶道歉呀！！！仲有呢四個月嚟有幾多無辜市民被誤捕，被催淚煙波及呀！！呢件事政府黑警道歉其實係就由自己把口證明咗佢地會殺錯良民，所以遊行申訴係必須！
香港人，團結就係勢力！

基本上之後既油尖旺遊行都唔會見到水炮車

係呀 缺口已開

邊個估到毛漢係最後一根稻草

唔止油尖旺，我要全港都見佢唔到

推呀！

Tui!!

要求向全部受影響市民道歉及賠償!

好撚嘥錢，告輸咗又變相增加咗人地嘅合法性

Pusg

記協

支持！推呀！！

推推推

連登仔開始放工，唔使推得咁辛苦了

[香城 Online] 新職業解鎖！藍水師

有用post要推

神聖魔法

呢個勁有用！

有用 但唔會即時停
一定掟去投訴課 慢慢查返幾個月

好

1

推到記協見到

記者真係好無辜，真係借d意射埋佢地

P牌照推

星期日架水炮車亂咁濆 見到人就濆 禁唔到架野 揸果隻狗都係咁先 當水槍咁玩 on99

濫用水砲車污染環境
大量證據顯示黑警無能力妥善操作水砲車

水炮車係街亂9咁噴, 唔知會唔會有苦主以"財產損毀"為由, 去小額錢債審裁處以"小額錢債申索"向警隊索償呢?

可以試下

香港路窄根本唔啱用

啱呀， 所以要出禁制令，令部水炮車變廢鐵

Agger

快啲出禁制令啦
頂唔順架水坦克呀

721
811
831
101

點解自己唔做叫人做？

Wow!!! 推

都唔知咩水黎

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

幫你推

飯民做野啦

pp

p

831

送行係表態
申請禁制令都要做

屌你老母射得咁過癮

搞聯署？

公眾知情權呢

仲有非法使用水龍頭

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
正👍

記協沒用的了, 太犬儒

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

再幫推

下次請前線諗辦法收集樣本拎去化驗

記協琴日先出左聲明怒屌,
而家幫手GROUP埋D受害記者一次過投訴都唔難啫

記者你地要自救呀，水炮車射中你地仲多過示威者

因為佢哋十幾萬月薪，
食緊公帑

冇水炮車 我點食水炮吸票
有咩選完先講

Biochemical weapons.

How can we know the toxic chemicals will not cause long term damage?

push咗先

——————————
10.25早上 和你work

Should try

十分十分十分非常認同

水炮車射催淚水係行人路無威脅嘅路人，一係警方指引見人就射，一係有指揮官違反指引，
宜家有嗮合理理據要法庭公開水炮車使用指引。

叫中招既譚文豪搞有冇計？

快推

聽日最好集火議題

推！！！！！
要記者 議員呀！！！！！

重要公開內部指引，成team人既資歷背景

中左既一定有得搞既

可以

推啊

我被水炮車射中
想報料

有咩料想報？
定係應該開一個TG group 去收集整理水炮車受害case

Lunch time 要推